[世三PL主場最後一戰] 車路士 vs 屈福特

21：00

世三

Thanks and good luck Hazard

由今天起 車路士失去靈魂了

正式變成中遊！

There will be a lap of honour after the game today. A time for some to say goodbye #CFC #CHEWAT

終於唔洗再睇條皇狗日含夜含

求link

世三首名

皇狗撚！再見！

hazard

Goodbye and Fuck off Eden

pish

最後一粒星 世三

咩事? confirmed?

以後要睇護級之戰

係 7000萬低價

唔走先係新聞

+1

廢陣

+2

唔走踢sorryball咩

Hazard

咁撚平？

一年約同25圖一樣

有無ACETREAM 英文LINK

加一

今晚係 farewell 傳奇夏薩特之夜
過氣英撚負能量偽隊長要分清楚無人比掌聲你

今晚世三 沙狗 聯賽最後主場

屌你出希古恩 買定屈福特+1

goodbye eden

好耐未睇過日頭波

淨返Kante一個世界級球員

殺龍霸倒戈

acestream://4374d03f82575ed5f74224f993d46f7b7895a6a8

得西班牙

thx!

佐仲要包頭

左真奴包住個頭

lucky

要變中遊了

頭飾黎
速度+10
走位+10

d傳中

Azp既傳中

件衫睇落唔錯

感謝世三

件衫好似唔錯

呀朗素慢撚到

Chalobah 剷草

擺兩下身...仲要斬到咁柒

平安鐘

易食？咩話？咩話？

件衫唔係下季先著咩

主場比人禁屌

kepa

矮仔終於做到野

Kepa

短手

短龍救得好辛苦

矮仔

勁過25狗啦呢下

俾人㩒屌

開波7分鐘就平安鐘

干提。。。。

仆街了

Kante

簡簡

高10cm就輕鬆救啦

kante bb受傷有close up都要俾雷斯軍醫遮住個樣

簡迪

天滅我車

其實黃色果隊係咪先係主場

簡狗一拎肥約就傷

賤到

玩完

屌你老母區域連防

Kepa
邊個話佢冇用

比着25狗肯定救唔倒

無可能 25古上三路波穩

獌1比0

前4歐霸

換了

kante

切in

唔撚係掛

無簡迪唔撚駛打

Kante last game this season

簡迪比沙利叫打攻中打到殘

打兩隊降班就冇討論價值

食野唔比錢，遲到當食菜

拎完肥約就傷

仆街了 簡迪

大撚鑊

歐霸決賽仲趕到
如果有得踢

換高華狗踢毒撚個位隨時仲勁

完季了

kante都傷 準備比法蘭克福屌打了

冇干提
點頂呀

no kante no win

全隊中場最勁果個都傷埋

切得半場氣...

沙狗今舖仲唔收皮

仆街 歐覇出局了

冇簡迪 冇迪加

原本性感既後防將會更性感

天滅沙狗

我就唔撚信個老野咁撚好運

88 前四+歐霸

準備俾人456

傳奇巴仔歐霸救世

真心
呢個陣冇Kante又未至於冇左佢唔得

Kepa:又要比連登車迷屌廢

頂住呀

chur得太盡啦

今年搞咩 季尾先傷咁多件

似係輕傷但留力下場歐霸

切出咗黎
個中場會唔會反而平衡咗？
但就冇咗毒毒執屎

總之失波就瀨個龍廢

直入更衣室 大獲

Cheek邊有力下場歐霸

亂到仆街隊波

Soduku

宜家邊個係主場

真 讓四大戰

有傷不嬲都直入啦 唔洗檢查咩
仲要主場

屌啦星到底平時隊波係練咩

迪路菲奧爆佢

俾人禁住屌

依家隊隊都知車 一迫搶就失
想搓都唔得

又傷
點踢

人地啲扭波好j到

練煲煙

黃衫主？

日常秘密訓練曝光

阿佐

西瓜🙈

屈仔反擊

屌角呢

比人禁住打

果種廢真係唔係講笑

垃圾車本色

垃圾球證

朗同天神兩件垃圾防守

廢老

天神+牙朗好恐怖

今年咁冇運係咁傷人

主場比人禁打 sorry ball

歐霸冠軍組合

死基佬廢到癲

頭先佐果球
西瓜企係到唔上前打算補刀

搞笑孖寶

Home game play like shit

下季真係新仔再柒都唔想再睇佢

有個觀眾個頭仲爆過雷斯

阿朗

上年都係啦

又比失舒服到

屌補飛屈仔入波算
又一場唔知踢乜鳩

好撚廢

好撚可愛

朗廢到

阿朗素做乜鳩

又好彩無送角

牙朗好唔集中

煙剷教完一季終於變中游 下季目標係前10定咩

柒頭朗係咪唔識踢波架

防守衰過紙板人

中遊其實都唔算差

柏度半場跑返禁區回防前
都可以冇人迫

新波衫背面條紅線幾好j

幻幻陣

下年車=水精工

好55波

Agree

頭15分鐘無睇 kante 咩事

黐線！永遠唔理後面有人偷波

護級
後年攞英冠
人生首冠

屈仔第8都主場唔多夠打 下季

冇簡迪 冇迪加
我就唔信條廢老仲續到命

閪波confirm
決定貼真飛救垃圾車

踢乜鳩。。。

U sure

英超關愛座係咪真係咁恐怖

撚狗贏了

啲起腳機會多到
我地？

主場係黃衫

55波
73波都黎緊

屈福特仲多射門機會

唔信頭四到
傷哂

輸咗去好鳩過
咁撚樣點踢歐聯？
保到前4又有藉口比條死廢老

世三走曬都唔交

對面主場?

進攻足球

真係垃圾波

所有角球界外球都係人地波

背面個feel有啲似PSG

史丹福橋球場 = 人地英超練習場

被進攻足球

打比郡基本上打到附加賽 希望下年見到林伯

係咁比對面搶哂波

天神朗狗好得人驚

睇唔透點解可以落到轉埋盤

佐仔好波左

這是正式錄用既車路士球員嗎

對面生性已經1球
上身就已經2球以上

世三差d

佐真係勁左

佐仔長傳了

下季返黎做領隊屌柒班撚粉

屌+埋2

馬會後悔未

世三拎到個波西瓜都唔撚跑入中間

夏狗廢撚到

啱 千奇唔好同錢過唔去

左狗今場好撚勁

終於有好波

垃圾車

世三打假9肯定勁過個廢老

包頭勁咗

世三垃圾 走啦

夏狗

買左佢特別項目咩都無

世三躝啦

佐好勁

2.12

爆頭佐

買車對家是常識

咪撚俾隊狗閪列斯聯升上黎

真係0助攻完季

射走哂啲助攻

佐仔不如以後包頭踢

頭巾係裝備黎
速度+10
射術+10

我呢排進步左好多

爆肛奴

包頭能力+10

係人屌打

反佐:佐狗無助攻

中場D防守紙版到

舒服左呢排勁左咁多

想問下進攻足球邊撚到進

對面猜得仲好撚過垃圾車

條後防

讚完即刻近距離傳失

中場線好撚薄弱

防守落力左 體能就要時間進步

今場失分就仆街
李城仲難食

佐狗chemistry style

唔讚得

好似足球小將咁 包頭勁左

高狗好似肥左咁既

踢到咁既西樣 還我352

希古恩真係廢到

人地啲逼搶先係逼搶
走位仲好生
人地教進攻足球仲好過沙狗

出傳奇巴仔啦

中場同後防一樣紙版..
條後防10球高波8球都拎唔到控球權

沙狗

未一鳩樣

教撚左成季
進攻足球冇進攻
防守仲愈教愈柒

點解...黃色衫d埋門仲威脅過垃圾車

屈福特都攻得好過車

雷斯殺高波真係唔錯

前世做錯咩事先會送走隻達狗嚟隻西瓜

轟是未黃衫？啲進攻又幾勁

其實...咪一鳩樣

禁住黎屌

前世做錯咩事先會兩個都黎車

老老實實
隊波星期五先走咗轉德國
根本唔夠休息
逼得唔夠快都情有可原
好過chur完個上半場之後收曬皮

咪一鳩樣

雷斯長傳比人偷咗3球
now講波佬仲話準？

邊有人送佢走 係達自己敗走..

係，佢地作客件衫係黃色

可能佢講緊哥斯達

達起碼識靠AZP入頭槌廢老真係唔知黎做乜鳩

屈福特把握力好d就入左

我想講送走一隻廢物又嚟第二隻廢物

西瓜真係後搞笑

西瓜廢撚到

對面點解有兩個9號
一個前一個後

車路士已經變左比人地練進攻埋門既垃圾隊

唔即射

咁都冇12m

撲殺都無事

雷斯鳩吓鳩吓咁

撚仔最後都贏到

希古恩個反應好慢

now:唔足夠判十二碼

懷疑西瓜根本都唔想留係london

沙拿kane100%有十二碼

明明自己爭氣贏到就可以留低

對面迫得好勁

cheek and chalobah

不嬲得車狗無

咁撚樣都冇12m 熱一定吹

黑哨鹿

朗狗

屈狗依幾下仲猜得好過車

番蛆做c朗後備 人工又高 間唔中踢下養生波 好過係車比人屌

我話佢唔想留wo

牙朗我屌你老母

落下底啦屌你老母

朗真係好撚垃圾

屌你老母沙利

車根本唔識猜波

朗真係好7廢

到底識唔識教下佢地落底

屌你老母
朗狗係咁傳醫院波

屌你老母啦旁白
咁都死話冇十二碼
你屎眼生喺頭嫁
屌你全家

西瓜落地獄啦

希狗

屌你朗狗

希狗食撚屎

車就肯定無12m

乜撚野反擊黎

西瓜斬乜鳩

人地keep球權同反搶勁到

屌西瓜唔比世三鳩傳去底線

比你傳到都無撚用啦死位

佐狗已經有幾球見到隊友有鬼迫都照比

9號後衛解圍姐

西瓜踢英冠應該ok

換走希古啦，佢節奏太慢

條意大利廢老教左成秋教左乜撚野出黎

啲傳波好似默契得50咁 都唔知大家想走去邊
呢年練左啲乜柒

比夏狗啦斜恩

西瓜

兩閘都無傳中能力

仲話驚拎第三要買西瓜
咁樣踢落去第四都冇啦

佢年齡大 但技術仲係度

邊個仆街講

閃電連結呢屌你你地老母

西瓜狗

傳波傳都咁撚樣

西瓜因係咪ON撚9

希古恩想點

有無人話比我和
西瓜到底踢緊乜

夏狗心諗上年就干狗玩鳩我打假鳩
今年就西瓜玩鳩我

個腦壞死左

我轟簽前鋒真係9黎 柏圖 法卡奧 莫拉達 西瓜

sorry ball係練得愈耐愈撚廢

屌你老母呀西瓜幾撚時死呀

沙狗教左成季 sorry ball 終於練成 足球既極致無form

拖舟會更好

前面根本踢少個

有3個唔叫簽既

西瓜幫屈福特撞牆 世三救返

沙狗完季有前四照炒啦 廢撚到

已經悶到訓係到睇了

希古恩又做乜撚

咁樣嘅進攻唔好話入波，射門都未必有

落底把撚咩，無人識傳中架

睇唔到點贏
西瓜廢到

劇本味濃

阿朗d傳中港超都好過作佢

好似話真係搵緊人

搵豬sir出黎撞啦

名氣足球

希古恩上場唔駛踢都可以踢到咁

當fit希古恩特技係欺善怕惡
而家的希古恩
善惡都怕

愈教愈廢

講起都扯火，傳中呢種本基本功夫都無，把撚真係

其實攞第三希狗都可以走
佢本人唔簽無人吹得佢賬

原本覺得上季D波已經浪費生命
今季沙狗D波仲撚廢 屌佢老母

夏狗都心不在焉咁

今場又會點換

我寧願龍虎切打中鋒

沙狗根本無料
金融狗走啦

個心去左皇了

的埋個契仔死撚返意大利啦屌
見到都唔撚開胃
盃邊都未摸過教乜閪野波
返銀行做啦你老味

希狗又死撚左去邊

遠柱永遠都無人係到

全部企係到爭前4

垃圾到
傳中三個係禁區企定定

返祖記又要再外借比第二隊
喺車就有契爺照住
點解唔簽

成個禁區無人攝 你話落底有咩用

個陣好唔掂.斷下斷下咁.
干地個352好過佢好多.個陣式平衡d

sorry Ball

來來去就係比夏神拖慢

劇本
上半場0:0
下半場開場輸0:1
比人守到尾

無人攝

球迷拉隊走人啦屌

永遠冇人捕遠柱 永遠比人入遠柱

屌你老母，出得靚都無人埋位，我係世三都心淡

走啦 入場睇垃圾波 屌佢老母走場等沙狗比人炒啦

踢咗成季都冇form

冇人上黎點比？

世3落到底西瓜因仲係禁區頂行緊

都係用黑人前鋒勁

再見世三，簡迪

呢球傳中做乜野

呢啲sorryball真係屌你老母
冇射門
冇斬波
冇默契
冇走位
冇目標
冇突破
仲衰過摩狗泊大巴打天才波

屈仔啲波仲好睇

對上最正路係沙皮狗

真係好掛住daddy

便秘式進攻

要粗獷型

sorry ball就係教球員企定定

希狗見到準備傳中冇反應

又無角球我屌

中場同後場有時拉太遠
下下反擊就打條後防
冇人反搶

切呢排真係踢得麻麻

事實證明落到底都係廢 進攻足球

etoo都ok

禁區成日都有3 4 人係到
但永遠冇人攝 咁企係到做乜撚

黑到

吊入去比中鋒係咪咁難呀傳傳傳

希古恩行行企企

人又廢 陣又廢

我車沙利波=過半場傳控 入禁區燒味 防守自己話事啦

人地風流波反而踢得重好不過都好嘅 唔贏唔洗上第三買希古恩呢個廢老

幾時生肺癌呀死煙狗

冇人衝入去 有靚傳中都冇撚用啦

出得希古恩預左佢無波入

球證黎架

講個好消息

林伯特贏左

以後淨係買黑人啦屌

有邊個踢得好
全季mvp投左未
我想投卡希爾囉

高華狗同夏狗啲默契冇哂

西瓜到底靠咩生存

Wa

啲進攻冇人走位冇人入禁區support去到邊路又斬唔出都唔知做乜春

兩個都準備閃人

都話傳中無用
根本無練過，次次傳啲位都無人

點撚解冇角球

又差d

贏1分打playoff

得柏度世三踢緊波

仲廢過女人達

柏度冇哂靈氣
夏狗鳩下鳩下
冇人企出黎救車

球迷拉隊走人唔好撚再睇呢D垃圾波啦
成季幾十場 完全冇練過任何野 唔識猜就係禁區頂鳩射啦

goalllllll

佐幾好

相反呢幾場高華上場都踢得唔錯喎

女人起碼有頭

車咁廢 安喺時候勁了

廢老個節奏踢中超都死

真係

好似小學生踢波
冇夾過嗰隻...

其實切暫時唔錯 起碼有試下突破

女人hold波都做唔到

防守上今場算係咁

落底咁樣斬出黎 其他隊個個都插哂入去 但係呢隊就個個企12碼位睇波

其實練左d咩

好你老母咩

真係寧願睇女人好過睇廢老

安有冇sub
下半場睇基奧特 安救世都好

摩起碼有form見到成架巴士棟喺到
沙狗帶到成盤散沙咁

兩個都不了

吓 今場有突破？

咁撚樣都唔好 我屌你老母？
咪撚盲反啦

係呀.防守唔得.攻又唔係好左.
睇西瓜恩踢波真係想死

頭髮太少唔開胃

DLLM
佐狗

又J返摩
睇住被人屌死全家

逗住

仲要另一邊係無人上

見到件西瓜散步
真係巧c服呀

朗狗真係識預判走位 不如俾佢打左中

街場求其湊人數就踢咁

舒服到

come back plz
chelsea need you

好鬼型

話撚咗隊長斜角斬+女人頭鎚最撚屈機
女人衰過之前係因為沙狗唔俾隊長斬波

就到下半場

邊個教都會好過沙狗

簡迪放番防中呀你老母識唔識教波嫁

自己睇重播傳錯幾多球啦柒頭
比完波就望 唔撚走前一個位幫進攻 中間斷曬

一路在笑

進攻足球？

呢隊咩垃圾黎

而家咁睇返，干地奪冠簡直係神話

推阿切上去打假鳩好過

干爹一撚樣召喚

點解啲企位可以咁撚鬆散平時練波係到做乜

條西斜恩一係就越位，一係就唔郁

執柒左佢啦，踢成咁

射到成個女人咁

行行企企

干爹又贏

我都唔知點解成日落底斬波做嘜9野

係咪又準備劇本 半和 下半場一開波失球

又係劇本半場0-0

進攻足球連傳個波過半場都唔得

半場又去煲下煙 舒服到

唉

想要番干地

拍戲都無咁準

干地上年個隊
擺落今季穩頭4啦

沙狗真係好撚好彩咋

屌 寧願睇女人跌下 笑下都好

i don't know i don't know

朗發咩癲

朗係咪想放假

Azp + 女人達 = 入球保證
西瓜 + 佐仔 = 鳩傳到完場

啲無球走位近乎0

垃圾到

西瓜係連影都無

想學老孫

想睇阿姨

Worst first half ever

朗想點呀屌你

大家j嘅十幾套界外球戰術見效未

佢一向逗撚住 攻你老母閪咩
冇撚咗簡迪 就廢半班架啦

希古恩厲害 屈福特求其一件都踢得好過佢

噓

高狗朗狗柒撚到喊
進攻防守完全零建樹

最後一場主場都踢西波 好難唔噓鳩你

朗狗想打9人

成班on9仔一月唔係個個係度J西瓜
笑到我

朗狗 卡希爾化

岩啦 英佬大聲屌下老母啦
主場踢呢D西波 哂錢哂時間
浪費生命

照你logic摩狗都係好彩，94分個季擺落今季都最多排第3

睇咗45分鐘完全唔知踢乜鳩,真係好舒服

場波鳩到唔想睇

等沙狗無得講first half very good

sorry sir會咩 唔撚識變

沙狗必需躝

垃圾閘出波出到咁

依條柒頭識撚教進攻

如果今場咁都贏到
沙狗又一桿入洞喇屌

上季得70分 點穩前四

M朗又發神經想攞牌

朗狗躁乜撚

啲波養生到呢

沙狗真係廢撚到

又搵azp斬西波

沙利=車史上最垃圾領隊
人腳唔算TOP但都無可能踢到無form成咁

點會影都冇？
呢位中堅擺明係屈福特mom

其實...呢45分鐘我睇左d咩

呢45分鐘完全浪費生命

躝啦猁狗 慢慢j 97分亞軍啦

準備入更衣室煲煙了

下半場秒輸唔洗睇

沙狗有幾多料心照啦

踢到咁柒都有前四

睇完打比郡再睇車，屌你打比d組織仲好睇d

進攻=下下傳比世三慢慢妹
其餘人企係度睇波等運到

完全唔知踢緊嘜9 ， 冇歐聯踢真係抵死
4場波要贏1場都咁困難

屌你老母 又要j莫拉達黎踩西瓜
成班風向車迷

中前場除左pedro無人郁

其實有冇球波係好有威脅.睇左45分鐘係無lor

成個傻閪咁 一比人反擊輸你咪又係屌佐
根本爆撚完頭嘅佐狗好咗多多聲
你老母盲反狗

屈仔仲有6倍 做人做狗

季初對沙狗期望: 無冠唔緊要,最少都要教到個form出嚟
結果又係咩form都無,望世三打救

龍虎切例牌分畀世三，好撚易守

預測下半場十分鐘內失波，之後鳩到完場

佐比世三個球

45-60 入硬

豬+安啦好嘛

怪佢冇用
唔通比西瓜/佐？

發覺高狗先係毒瘤
d走位企位仲柒撚過切狗

同埋所有進攻一定要俾世三掂下個波先得.

仲要成日拖到人地跟實左先比

而世三永遠企喺無威脅嘅左路慢慢妹返入中間

落底個中鋒居然唔向前插
好多球係左右兩邊傳返比佐，正常中場都會順勢射，條友仔吊左兩次入無人地帶
D 波係後場傳廿幾腳都過唔到半場

Allin 屈仔下一隊入球睇日睇樓

唔通比西瓜咩

今場淨係不斷橫傳 同巴9利冇分別

世三走左 隊西波仲沙利教 諗起都興奮死

hazard唔入攝下下要波踢.. 除左俾佢 然後自己衝上去仲有咩揀?

佐長傳一球就有班傻鳩吹奏踢得好
明明成場9成都係度行行企企鳩猜
傳撚完就望望望食花生 人地反擊進攻就陪跑

佢拎完波做決定唔夠快 永遠想俾最近個個就算

佐仔呢排真心幾好

反沙利唔係問題，但借d意幫干地含，想笑死人咩

所謂進攻足球其實好多中游都攻得好過垃圾車

明顯其人走位同傳波廢啵

大把

嗰球都俾大力咗啦
都唔知啲佐狗喺度吹乜撚

意粉只有肥安係無辜

迪馬提奧 呢?

佢咁踢..右邊係odoi 右閘係攻得既咪ok
pedro 又埋中間.. 拉曬堆人係左邊同中間
到最後右邊azp 空曬都做唔到咩威脅出黎..

其實都係一啖砂糖一啖屎 中場都傳失幾球比人

今場努力d
歐聯區都差左半隻腳入去啦
仲要主場

決賽（如有）要打阿仙奴
咪仲難打

Come on Chelsea

場場波都睇到燥
屌你老母沙狗

最後一場主場踢d咁既垃圾出黎
抵比球迷boo

睇清楚啦.. 切拎住波 hazard要波踢.. 夠膽唔俾?

主場都閪
作客李狗應該炒到仆街

不嬲都係，攞住安，朗，雷斯，偽隊，摸西
呢堆垃圾都奪冠

佢防守上都算係咁
進攻我唔想評價

上半場9猜又唔射
有球柏度同西瓜撞牆再射咪幾好，有空位就射啦

Vardy 放題夜

上樓機會

逗你老母系咩 上前駁多腳比隊友轉身好撚難？
企住睇隊友比人夾死
吹撚到唔撚企定定就輸波場場都係咁有防守勁咗？

要大合唱we want sarri Out

對面迫得好勁 我哋個個玩行企足球 等波到 人哋一標就甩

不過佐狗就是罪

油王賣撚左盤佢算啦 揾件咁既垃圾黎教
教足成季屌佢老母 0進步

摩西斯先經典
廢物利用最經典例子

PSG班財團唔撚玩PSG就一疊疊錢DUM鳩油王玩車啦屌

‘仲有咩揀？’ 唔可以自己突破？
人地要波你就100%俾 唔洗用腦踢波？

車狗已經進化到成為下游思想
對李城又驚 般尼又驚 狼隊又驚 屈仔又驚
對big6 更加唔使講

佐仔係有好大進步，但就連世三都配合唔到，仲有咩好講

干爹焦土真係冇撚有錯
垃圾高層 帶左班廢人拎英超
想買人踢歐聯就比班垃圾佢

算啦，踢屈福特都踢到咁，入到歐聯都比人456

士氣型教練

今季總結
無默契
無戰術
無運氣
無士氣

好老實人腳肯定勁過對面好多，都唔明點解可以踢撚到咁

一日仲係煙剷條垃圾教就都係不撚知所謂進攻
你話好似阿狗防守廢都有進攻睇下
進攻廢防守穩打防反都話雖然悶波但贏到波
依家教撚到攻又唔做乜尻 防守又成日返唔切空撚晒
無睇到波都知道睇緊既軌有幾撚燥

垃圾車 垃圾車 垃圾閪到瀉

戰犯

防中上前輸反撃你咪又屌佐狗
西瓜做假狗唔撚可以駁腳？
大佬呀 人地防中黎
你唔撚屌高狗 西瓜
你老母屌個進步最大個個
收撚皮啦傻閪

你話攻撚到以前利狗咁
有前冇後都算
而家攻唔到 守唔到
踢黎把撚咩

車狗

Jovic please come

睇呢半場啲人狀態唔係差（希狗除外）
每個人逐個睇係唔錯
但一夾埋一齊 就好似10個人分別踢緊自己嘅波
成隊隨咗朗狗柏度會走位 其他人都唔會 包括切
世三一控波 想傳中永遠冇人接
只可以傳俾朗狗 朗狗再俾世三 無限任loop
佐仔護波係妹咗 但佢始終冇能力做突破 只可以做有限度嘅傳波
沙狗只係搬咗意假套養生波過黎 進攻冇form 對面防守根本就係睇撚住佐同切黎食 一搶到打反擊易到賴屎 下季世三走埋呢隊波分分鐘搞到降班

冇Kante攻又驚失後

高狗廢撚到
想念巴仔了

hazard要波就俾佢派 唔係講緊今場既事.. 根本幾季都係咁...
唔係話依樣係問題... 而係咁樣唔可以怪切

下季唔洗睇沙狗西波
諗起都開心

摩西係廢到d猁fd都屌撚到仆街

教左成年越教越差

仲要睇唔到前境

想點

喜般

打錯sor

就嚟4場不勝, 其他隊係咁失分俾晒機會如果咁都拎唔到頭4煙剷自動自覺躝啦吓嘩

針住佐真奴嚟屌有咩用
就算佢點踢都唔會贏
對波冇戰術就係冇戰術一眼睇得出
中學生落街場踢波仲有默契過sarri ball

呢場堅定左我個諗法，就係有冇前四都要炒廢老

大聲高歌FUCK 沙狗未

佐狗好左，好埋右

都算犀利 愈教個form就愈無

沙利波進攻衰過摩佬大巴9攻

2019年車仔真是無邊幾場好波

次次睇都睇到火都黎

準備等對面入波

死亡五分鐘來了

切狗

準備sorryball黃金十分鐘

全場精華時段

買哂屈仔下一隊入球未呀各位

次次一去希狗就斷

讓死聯盟

比般尼芧夫炒4粒真係恥辱人地攻9人熱狗都係補時先入1粒

西瓜已經係求其交一腳
CLS

邊撚個再話希狗有技術死十代

幾好喎，未來核心

我覺得閱讀比賽係好重要
今場佢係睇都冇諗過睇 下下就塞比夏殺
個波係佢傳架喎 咁都唔可以怪佢？ 唔係呀嘛
你咁講只要傳比夏殺 就個個都唔可以怪啦
如果佐仔下下淨係傳比夏殺 仲唔比你地屌到地底泥

沙狗:扯返支煙先 你地自己搞掂佢

仲唔換走希狗我屌你老母

仲後生 佢再磨練下一定有作為

切

牙切

cheek

竟然入角球

Cheek

依家都得

Cheeeek

切
世三又助攻

加上身形唔差

cheek!

得世三係踢波

切！！

Cheek!!!

終於有角球戰術成功

有巴打講得好好
場波其實個個都踢得唔差，好似好有用咁
但夾埋成班就一啲默契都冇唔知踢緊乜
平時真係唔知練乜撚嘢波

龍虎切

有切！WHO NEED HAZARD！

被劇透

切狗！

終於 角球戰術成功

thx cheek thx hazard

換走西瓜未

壓住chalobah

查路巴都助攻車仔

切型到痴線
助車大破黃金5分鐘

切頂得幾靚

夏神走都踢好波，其他人真係攞錢算

Cheek and Chalobah

上場同今場都幾多水準以下嘅誤傳
好似傾緊續約，未來10年核心

Chalobah

終於有次半場返黎係醒左

踢到咁都執3分

切打中鋒唔該

切
新一季印切

收成了

一屌切即入波

你地睇咩link咁快

迷沙黨又贏

世三 + 切

Now

切!!!!

世三最後助攻

Now link

高狗踢皇馬傳d咁既波？

切真係可以打前鋒

華石

劇本掉轉左

終於有一次下半場頭10分鐘係我地入波了

Cheek最前仲好過西瓜

轟！

係1分
咁的防守 1粒唔需要輸
你諗多左

切霸住殺龍霸頂入

2：0

電欺

又角球

雷斯

龍虎切！！！！

Luiz!!!!!!

Luiz!!!

斜恩

Luiz

luiz!!!

夏狗刷助攻

2:0穩喇屌你老母

好撚勁！

今次真係Cheek and Chalobah

原來切是我最想留著的幸運

頂撚爆佢

2:0

世三同切配合得好好

鼠ching究竟行前其他車狗幾多
咁多年前已經吹奏切狗

真心推切打假鳩
如果下季買唔到前鋒

勁撚到

沙狗半場做咩黎

難得2角球都入波!!

2助攻

沙狗都R哂頭

新波衫破咒

終於有次出返黎係入波

google隊都入3粒 唔好太老定

咩料

sarri time !!!!!

原來屈狗唔識守死球

Wa diu屙緊車

車路士核心價值：燒味

雷sir!!!!

生性

半場屌醒成班轟

最撚正係禁撚實殺龍霸入

靠死球

成班燈到仆街

sorryball !!!!!!!!!!!!!!

邊個仲敢反沙sir

賓科個樣

一人一支萬寶路

Sarri ball 原來係玩頭鎚

歐聯

屎

雞曉應該可以踩草

雷蛇

好日唔入角球

死亡5分鐘竟然入2粒

騎撚住曼了

Sorry sarri!

車靠死球唔靠sarriball

死球先係真。Sarri波

這真是我認識的車路士45-60時間嗎

煙狗續命

撞邪囉
45-50分鐘入兩粒

世三15個助攻要做助攻王了

原來上半場係撚狗
玩神奇更衣室

騎撚硬先岩

世三 2 assist

成場都係掉轉劇本
上半場俾人襟住屌但唔失，下半場一開波入返人

咁快兩球 行開一陣

防反 爛打 燒味

可能補左條屈仔飛
點知劇本掉轉左

夏狗竟然斬得起個波

沙狗個樣係唔知點解無啦啦就兩球
don't know sir

世3救全家

幾耐無見死球入波

煙狗半場打撚柒咗班仆街

倫敦一哥

kepa咁撚危

沙利波

轟狗半場食左禁藥

終於唔係西波下半場15分鐘
今日係咪唔記得買煙?

天神中段都穩左

死亡五分鐘變咗救世5分鐘

我覺得似係半場成班係更衣室被沙狗屌 突然之間成班好有火

嘩 第一次下半場開始唔係比人入波

回歸歐聯

半場嗰陣比車迷噓，突然生性

屈仔係咪見我地死球太廢 冇練點守

雷sir心諗忍夠你條沙狗好耐
比佢見識咩叫車路士波

明明以前角球=入波

食下游做一哥

頂住我個2:0呀

LOVE POST 快左成十幾秒 比人劇透左

係囉個波碌好似有啲慢

斜恩走位啦你老母

切姦到chalobah瀨屎

西瓜走位好垃圾

啲角球終於有用

拿拿聲換走希狗打假九算

留意到前場除左夏神同希狗全部一腳傳

歐聯 歐霸 食糊波

頭4

你真係變中鋒

出豬腦入多兩粒啦

好似第一次見

世三咁樣兩個助攻

續約啦屌

之前有人話買美斯返來 車就會自然轉型成功
我到依家都懷疑緊
車講到尾都係防反入骨

車呢加真係打唔到反擊
一件要波踢
一件就散步

雷老師真核

Tottenham hotspur! It's happen again

傳奇巴仔，出場吧！

打撚左成十年防反

你老尾想打交?

串鳩熱狗

趕沙狗出場玩自動波仲有用

今場認真d踢，當決賽踢
都差左半隻腳入歐聯區

Come on Blue

now:撞龍門,無犯攪（？）

今日比沙狗認識到車路士核心價值！正！

切真係好撚好j

切6次正選17次後備入6球

Now班賤種係咁

15個助攻

一直想續 係閪女人堅持過30一年一約
雷sir先拖

天神傳波都咁豬油

上面有人講過.. 有好多選擇 點解一定要交俾hazard

嚇死

azp

-6 足球

AZP老了

係唔係開始送分時間

仆街冚家鏟啦閪女人

熟悉嘅45-60分鐘返嚟啦！！！！！

守住呀

左狗好垃圾
成日後場失波

咁撚樣都冇牌？屌你老母

azp可否不要老

感動既係
Azp堅持狗化自己

好彩

頂住呀.jpg

候賽因.jpg

前鋒用巴哥 哥斯達呢類
之後後場攝哂九個人

大家終於出大dee, 唔pass了

屌

呢家有乜水係呢d type

即刻上官網買返件切先

沖完個涼就2:0

開始發夢

一屌就有
繼續屌定先 屌你老母西瓜 切

巴哥當年歐聯決賽都要做埋後防

華碩開唔到齋

咁都入唔到

屌，真係好勁世3

柏度控乜撚野

咁都唔入!!!!

世三差d三助攻 切入差d

呢隊真係車黎？

呢下咁都唔入

咁都唔入

kovacic整粒嚟睇下啦屌

咁都屌佢救得靚啫

快d 3:0 end game la diu

比人噓完 勁咁撚多既

咁都柱邊

呢十分鐘真係好精彩

即刻射應該有

反煙仲有咩講

買返哥狗

3球就應該見到雞曉

這是正式錄用的領隊嗎？

切呢d汁雞先係正常球員要做，軌一直無呢d

沙利話攞前四要靠d奇怪古惑野真係出現左

屈福特d組織靚好多

球員放棄呢年沙狗既足球
踢返自己

哇差d入 好有feel啊

比人噓完沙狗驚冇工開
入更衣室 往死裡打黎
精神哂成班

哥狗係下體會有冇波踢，唔係好覺咁

咁都碌唔入

上場牙朗

阿佐下場唔該繼續包頭

呢十分鐘見到有希望嘅車

佐仔(包頭)好勁

全能d應該得有態既賓c馬同利雲

又差d輸遠柱

大傷完仲要過30

成班食咗春藥？希狗都肯跑

卡希爾呢

要入多幾球呀
刷得失球
萬一對李城贏唔到都有頭4

豬腦 zappa 有機出吓

zappa

重心唔啱
即射九成會飛機
係燙得角度唔夠

包住D衰氣

好撚舒服呀屌你老母

第二隊波嚟嘅屌

係，但係朗要係後場，做唔到呢d

賓周馬黎到變下一個西瓜

失蹤人口zeppa

下半場打返進攻足球

大師兄返嚟喇

獌連

果時車迷都冇諗過自己隊有能力爭冠

今日見到歐霸盃嘅車路士

1:1獌

季尾又嚟玩弄車迷感情

對面獌又讓四

獌1:1

Manure! 1-1

切狗第一下拎波+轉身勁到仆街世三級

上半場得5射 下半場頭15已經一樣

佐狗今場真係算係咁

屌對英甲哈多士都1:1

包成世就岩 頭帶有加成

西瓜死全家好嗎

西瓜廢到唔想講

暗黑兵法 逼你簽廢老

希古恩我屌你老母

獌

左仔

左狗又無一球助攻

當戴帽

咁都唔比佐狗刷一個助攻

成年買左個人，未買頭巾🧣

佐勁到痴線

垃圾車打天才波，仲勁撚過sorry ball

助攻吖 屌你

佐個助攻呀！！！

舒服勁撚到

繼續射走哂啲助攻

咁大個龍都射9人

佐仔nice

賓科士打咁勁

靠質數黎打

Jorginho

如果獌阿都失分下場就變左例行公事

西瓜咁都食唔到

換走西瓜啦屌
換安 基奧特3:0

再比隊長踢埋最後一場
成場拍手致敬啦

舒服去曼城一定好勁

今日咁多直線

強烈要求左仔場場笠頭套

佐仔冇助攻
真係多得你班友仔

佐狗D防守真係

邊個反佐唔係真轟迷

佐又冇左球助攻

好睇到

豬sir下場打霸氣盃，應該唔出佢呱

哈1:1曼

屌佐黨縮番入個閪度

賓周踢西甲 點同肥佬係意假做山寨王

西瓜呢球ok啦

感覺佐仔舒應左

佐仔真係進步咗好多

老實講今場西瓜算正常

真係咩

西瓜妹撚到

西瓜俾人剷左個波

正常地廢

西瓜咁撚慢

Higuain真係好廢

死出場啦西瓜

霸氣盃應該冇佢份

正常發揮啦

希狗斷腳未

反沙黨繼續

希古恩真係

On9